Alko-magazin.net
========================

Как развернуть?
--------------

  * копируем архив с помощью команды `git clone https://Shleif91@bitbucket.org/Shleif91/na-stakane.git <путь/название_папки>`
  * заходим в папку, устанавливаем зависимости с помощью команды `composer install`
  * копируем файл app/config/parameters.yml.dist в эту же папку под именем parameters.yml
  * прописываем данные соединения с БД в parameters.yml
  * применяем миграции используя команду `php app/console doc:mig:migrate`
  * заполняем таблицы тестовыми данными используя команду `php app/console doc:fix:load`

Как править js файлы (используется vue.js) ?
---

  * заходим в папку vue
  * устанавливаем зависимости используя команду `npm install`
  * запускаем сборщик в режиме слежения за изменениями используя команду `npm run watch`
  * вносим правки в необходимые места
  * останавливаем слежку (на линуксе жмём `ctrl+C`)
  * запускаем сборку версии **prod** используя команду `npm run build`
  
*Админка создана на **symfony 2.8**, для страниц **Заказы** и **Карта курьеров** используется полностью **vue.js 2**, для остальных страниц
страниц используется просто **twig***

